{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032123",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/yiwangnainhotel-yiwangsi.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의왕 나인호텔"
    },
    "text": "義王ナインホテルは無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。 この3つ星ホテルは華城から8.8kmの距離に位置し、24時間フロントデスクが完備されています。 江南駅からは27kmの距離で、禁煙室をご利用いただけます。 儀旺ナインホテルの宿泊オプションには薄型TV、エアコン、机などが提供されます。 加山デジタル団地と加山デジタル団地駅はホテルから29kmの距離に位置しています。金浦国際空港は37kmの距離にあり、義王中心部からは3.2kmの距離に位置しています。 チェックインは18:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルが提供しているサービスは何ですか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは華城から8.8kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルには24時間フロントデスクが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから最寄りの駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから江南駅までの距離は27kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルで禁煙室はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは禁煙室をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には薄型TV、エアコン、机などの設備が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルから加山デジタル団地と加山デジタル団地駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから加山デジタル団地と加山デジタル団地駅までの距離は29kmです。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は金浦国際空港で、ホテルからは37kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルは義王中心部からどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ホテルは義王中心部から3.2kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 199,
        "QA": 373
    }
}